時間係8:10pm 我要求點人數！！！！

你班5P連登仔
邊個無出現邊個就係鬼

1

2

3

4

5

6

Me就出街

7

8

聖誕快樂

改名中

你食屎

準備訓

你都係

metoo

係都平安夜點名啦

流會

#18

尋日開到會啊 今日睇落就流會喇

25

系街刀可以上連燈==

我係鬼

37

返緊工

40

42

43

屋企連網都上唔到
要用 data

44

48

等睇埋大帥哥先都係

同囡囡踩緊雪好撚chill

45
唉

50

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

一個人係機鋪打灣岸

上黎恥笑下你班毒撚

今晚我同我林峯bb一齊過聖誕 你地恨唔到咁多

好慘

同屋企人過

81

82

84

自己一個兜緊返屋企

87

88

番緊工好撚攰

92 返緊工

尋晚屌完女
今日自己一個打機同打飛機
可唔可以報到？

95

96

97

call G la

唉。周街都係黑絲短裙
我又冇份屌

119

120

搵我？

125

搞咁耐先得幾頁

唉

126

攬住兩條女用電話回緊post

準備返工......

Hi all

127

岩岩收工

有上有點

128

##

129

130

131

132

係電腦前面avgle

琴晚已經同女友過完平安夜，同佢食完飯睇戲，跟住一齊飲完酒返屋企扑野

133

134

135

xm

訓醒留名

136

137

186

138

139

140

141

142

144

143

195

145

1001

以家有app有幾難覆

利申病咗

177

返緊屋企

Hi

我訓先

有冇人話比我知點到幾多

220

221

222

223

224

225

226

227

228

229

230

231

232

233

234

235

236

237

睇ig睇到想死

238

239

240

241

242

243

244

245

248

256

249

本土派賽高

250

你好

251

252

訓唔著

253

254

255

257

lm

258

259

得200幾人
全港最大5p論壇

260

261

262

263

264

265

返緊工呀屌你老母

點乜鳩呀 係街一樣可以上連登
年年睇呢d點名po真係得啖笑

連m記都無曬人

266

267

268

269

俾人fake左出去行左尖沙嘴一圈
依家受到重傷

314

319

320

又一個人

321

324

325

326

327

328

329

330

331

332

euro gogo 都叫食好啲

333

334

335

337

338

340

339

345

341

343

咁少人留守

人呢？

351

352

353

355

356

推

357

358

360

連一個post都推唔爆

361

365

366

367

368

369

370

371 啱啱番屋企

372

373

374

A380

380

383

384

385

386

387

388

389

390

391

392

393

394

395

396

397

398

399

400

401

403

404

405

406

407

409

410

411

412

413

414

416

418

419

420

422

423

boom